881晴朗啱啱播咗當晚死士宣言！又播埋立場直擊最後一刻救死士聲帶

算係咁
主流電子傳媒真係無乜播

主流係咁loop撞玻璃

有冇方法聽返
定係要上佢個網比錢聽返

好似要俾$
唔知其他方法
睇緊直播

其實這2日佢哋都做得好好

881好啦
903好垃圾

會唔會有吏官
幫手做歷史記錄

今日做野聽唔到
琴日聽到喊左

琴日都有架喇
講真呢2段都係感染力極大
絕對要大量廣傳

係
尋日果段都好好

佢哋揀嘅phone in揀得好好

依家又重播緊尋晚個後生仔嘅phone in宣言

聽緊

6月前我都從來無聽過881晴朗
以後會多聽支持

立法會裡面其中一個香港兒女

尋日嘅phone in 要廣傳

0800節目開始前播一次
1000節目結束前，你未聽到年輕人心聲？我地為你播多次

有其他方法 但係大陸網
粵韻流聲
唔鐘意當我無講過 sorry

算係咁

唔知881多唔多淺藍中老聽

其實903都有好多dj有講
係某啲高層...

但903個晴朗好低質

得潘小濤好啲

林狗只係識撚gag好撚差

我無睇過cctvb
不過都估到會點做

哦，講晴朗就緊係喇
人哋老豆都無飛喎

根本個林狗唔撚識任何政治嘢
亦似無睇書 乜撚都唔識

好撚討厭

推

香港班主流傳媒真是食撚屎

一味影衝擊衝擊

破壞破壞

啲高層控制晒

有線同now都開始守唔住

rthk都頂得好辛苦

的士佬多數聽881/ 港台2台

比例大約 50:50

Tvb班撚樣，尋日同一段新聞，早午晚狂loop，好似冇其他嘢好播咁！真係無知少少，都俾佢哋洗腦到，日播夜播法

港台2台有咩取態？
無聽

好撚多人睇tvb
遲啲真係要反紅媒

仲遲啲

真心要罷睇tvb

叫身邊所有有良心既人都罷睇

好似tvb咁，30分鐘新聞衝擊佔左15分鐘，高官/建制議員發言2分鐘，泛民發言15秒，3分鐘廣告，之後得9分鐘其他新聞

其實大致同881差唔多

但d phone in 節目好多藍c打上去

變左聲音傾向偏向親政府咁

881真係冒住俾人話偏頗

phone in接晒同路人電話

依家有更多重要嘅嘢要做

同埋其實講咗1個月要搞反紅媒

好似無反應咁依家

Push

課金啦當支持下

你聽下平日夜晚黃永?
咩咩政經星期六同政好星期天?

大家可能話冇用 狗會用翻可信來源嘅相
但我地宜家係要混淆藍絲 減慢佢地嘅起底速度
為義士爭取多啲時間 如果咩都話冇用 咁我地report相都一樣係冇用

奇招或可保露臉面義士#2

903毒檸王國有個回歸22年後總結

903始終偏生活娛樂輕鬆向
好難做881咁專門講時事

商台好彩仲有881晴朗同903班DJ頂住

星期六日等聽MAY姐屌示威者

係嘅

但唔like 林狗囉
咪撚做政論節目啦

903毒檸王國有個回歸22年後總結
幾號播？

黃永係仆街嚟
我知

其實從來無聽過晴朗
6月前

881都真係一生人無乜聽過

唔只淺藍要聽

淺黃都要聽

忍唔住喺地鐵喊咗！

琴日先知原來881既主持係唔同
好彩有聽到 發現高質過903好多

晴朗噚日好似有播

邊段？

9分鐘
5分鐘: 中國電訊設備製造商華為
3分鐘: (中國新聞)係台灣, 蔡英文總統(注意唔會講台灣總統蔡英文)
淨返嘅時間: 潮州 惠州 汕頭 天晴 北京有雨 上海多雲

0032-0410

Near midnight, 1 July 2019
Legislative Council of Hong Kong
七月一日
香港立法會議事廳

00:32

一齊走
Leave together
快啲呀
Quick
一齊走
Leave together
攻咗入嚟㗎啦留喺度冇意思㗎喇，一齊走啦
They (the police) are coming in. There's no use staying, let’s leave
唔可以為港共政權犧牲㗎
Don't waste your life for this HK-Communist regime
啱啱入嚟嘅朋友⋯示威者大概有一百人左右，佢哋直接行去拒絕離開嘅示威者嗰度
What we are seeing now is about 100 protesters streaming toward the protesters who refuse to retreat
走
Go
走
Go
小心小心
Watch out watch out
一齊走啦
Leave together
慢慢走
Slowly
[掌聲]
[Applause]
走，走
Go，go
讓呀讓呀
Make way
走呀走呀全部一定要走呀
Go, go , all must go
冷靜冷靜
Clam, clam
唔好推唔好推
Don’t push
一齊走一齊走一齊走一齊走
Leave together, leave together, leave together

0211
一齊走呀
Leave together
齊上齊落呀
We charge and withdraw together
[記者交談 Reporter speaking]

啱啱有一群示威者喺立法會煲底上咗嚟
Just now a group of protesters burst in from the outside the Legco Building
人數大概有一百人
There are around 100 of them
我哋訪問其中一位示威者
I’ll speak to one of them
點解會有呢個行動上嚟
Why are you here
因為我哋透過Telegram知道有4個義士會留低
We saw it on Telegram that there are 4 people staying
所以我哋決定全部人一齊上嚟抬佢哋一齊走
So all of us have decided to come here to pull them out
佢哋唔走我哋都唔走
If they don’t go, we won’t either
我哋拱佢哋一齊走

而家都好接近12點嘅死線，你哋驚唔驚入到嚟會出唔番去
We are now very close to the midnight deadline. Are you scared that you won’t be able to leave this building now you are in
個個都好驚，但仲驚聽日見唔到佢哋4個
Everyone of us are very scared but worse is the possibility of not being able to see the 4 of them again tomorrow
所以我哋先一齊入嚟一齊走
That’s why we are in here and we will leave together
有冇人出嚟號召定係煲底自發有呢個行動
Is this a call from the people inside the Legco? Or initiated by those who stayed outside?
本身揸住大聲公嘅就唔想，就話尊重死士嘅決定
The mic-man said no; he said he would respect the “martyrs’” wishes
但係⋯一齊上去，叫佢哋一齊走
But we decided to go up together
係所有人一齊決定嘅
So this was a consensus from us all

記者由立法會議事廳行番呢條電梯落咗立法會地下
Now I have just walked form the Council Chamber to the ground floor
啱啱聽到訪問喺立法會煲底⋯
As you have heard…
⋯靠近立法會所謂12點嘅死線
…As the time draws near to the midnight deadline
其實所有上嚟嘅示威者都非常之驚
In fact all of them are very scared
但佢哋好驚聽日朝早起見唔番
But their worse fear was never being able too see them again…

04:10 finish

有冇人幫手加字幕

Market 唔同

要輕鬆既903
要認真既881

881 既邊，真係由條例上立法會開始日日講到而家，有聽開都知佢地立場係反對，但係都會保持中立咁分析，主持節目

其實31台琴晚都唔係只播玻璃

利伸冇睇cctvb 唔知佢係唔係只播玻璃

有線fb有播義士入立法會之後既片，全部義士打晒格。

呢段

黃永好似支持修例嘅

Phone in 果part

從來903晴朗都無當過係時事節目..
應該話, 朝早呢個節目的存在目的唔知係乜 ..

以上三個節目
實際係百份報聲音版

其實可唔可以好似之前咁，
擺街站播返死士宣言，義士救死士段訪問，「是你教我和平遊行是沒用」張相
同埋呢段phone in
比其他人都知係因為用過晒和平方法個政府都唔理先逼到要用激進手法抗爭

phone in真係幾次都聽到眼濕

係高質太多

可能fb無電視咁嚴重俾高層監視

屌，聽多次又喊左

但最衰係佢扮緊政論節目

啲後生啲嘅聽咗佢哋唔聽883
覺得883老餅

但係883嘅晴朗其實好太多

903尋日播左！

但31唔算主流
無乜人睇

以後要聽多啲

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

晴朗fans 朝朝都聽 個節目包融唔同立場同意見 不同政黨都會上去講下野 幾高質

其實陳志雲都幾好

其實林狗係立場反對送中最明顯既藝人
日日係節目撐示威者架

可以當睛朗係一個輕鬆嘅入門時事節目
我條女本身唔留意時事 朝早返工聽收音機覺得好笑就keep住聽
聽吓聽吓而家仲可以同我一齊討論 有時比我跟得仲貼

係
但唔好做政論節目啦唔該

ok

我881晴朗同人民大道都有聽

其實人民大道都帶到好多其他觀點出來，黃藍兩邊都有鬧，（雖然唔盡然同意主持既觀點）岩既讚錯既屌都不無道理，比較落地，跟進議題跟得緊實在d

881晴朗就比較偏向黃，黃藍嘉賓都有請

你咪當佢100毛咁係軟性政治+娛樂節目囉

唔係人人都想聽得咁深奧

Facebook share左段幾感人，用妹妹同爸爸黎做個小回顧
大家幫手推!!!!

881 早晚唔同人主持好大分別
881得晴朗,十八樓C坐,光明頂,串可以聽

黃永支持立法送中CC
星期六日時事節目主持陳淑薇羅輝都係建制

陳志雲係包底
陳聰同郭志仁真心高質
不嬲佢地主持立場就好明顯架啦
但佢地無論請建制泛民咩立場嘉賓都好
嘉賓都答到好豐富有meaning嘅資訊
呢啲係持主持問問題同帶討論嘅功力

唔係幫黃永，不過佢立場係信法官把到關

到後期佢都有屌政府道歉永遠慢一步同做唔夠

另外佢地都有繼續跟陳同佳

有時扮下爆seed 兩邊屌
實質向建制小罵大幫忙

知道外面有人出po 屌緊佢就串串貢
一唔係就侵侵乜侵侵物

推
有無 link?

無link
要俾$聽重播嘅
或遲啲youtube有digest版

指出政府講法荒謬之處

大道中會探究下一步應該做乜，會拋出/引出一d 答案出來

個人感覺係會想向前行，嘗試去搵答案，唔係齋呵齋屌

畢竟做過AO

做過AO 好清楚政府搞乜

其實講到明嬉笑怒罵架哦

881同903既晴朗定位唔同嫁

881請埋D當事人上去仲有phone in, 好嚴肅難入口

903 hehe哈哈但其實係滲緊野比髭眾, 淺黃/淺藍易入口好多

真心睇tbb 新聞係好悶, llm 係咁影左幾個人衝衝衝, 有咩噤好睇
平時就係個議員拉布, 議程係乜唔知, 投票係乜唔知, 結果係乜唔知
全港豬隻on 99

[長文]眼淚的意義

有好多港豬當睇新聞係官能刺激㗎咋

講到正題佢哋又會話好深，我唔識政治㗎

支持收禮係向前行

係
應該都關事

黃永嗰啲小罵大幫忙濕鳩解困新聞學就收皮啦
早年二台晴朗時代林狗都撚鳩呢條友

當時有聽，我個人係唔同意佢觀點既

可以講佢係偏建制，似曾鈺成果類

推下依條

真係第一次見有人讚條 forever wong ..

tbb 新聞係講極唔入正題, O徒時間

梗係唔想入正題

就係想你哋唔用腦諗只睇畫面

黃永話衝擊立法會屌走好多人登記做選民同埋投票呀

真係聽到笑撚左

屋企有一個
電視睇83, 同時youtube 睇藍絲片, 怒屌黃絲, 又話掟強水又盛, dllm , 強水點掟呀 on 9...

人哋電視台只係loop撞玻璃

咁你上面唔講埋你唔同意？

仲要串鳩大律師公會, 政府講左乜乜乜, 佢地仲嘈乜鳩.....

100毛同903 有少少似

咁而家討論緊晴朗同人民大道既節目取向

好啦，我講漏左自己立場 sorry
重申，我反對修例，支持示威活動

佢同埋個paul都好撚煩

77台佢都好似好多節目

課金比立場！

聽到喊

呢啲先係商台精神，林彬精神不滅!

Like 晴朗個Facebook 先啦
有晒佢地啲節目
商台啲dj 今次算係咁啦，好多都發聲

黃永只不過係奶共都奶唔到一官半職嘅喉舌，見到佢同許楨兩個人形怪物都嚇到轉台

你噏乜撚

潘小濤都有講

林狗今日不斷支持班學生喎
如果說教式咁支持班學生，個個都反感啦，邊個會聽
用輕鬆方式慢慢滲透，唔好咩

唔好咩都反，立場目標一致，就係隊友

ok
不過我都係聽883算

咁我都有睇潘嘅fb

本身100毛三位腦細有兩個係903DJ
(Bu /陳強）
林日曦 唔知

本身100毛三位腦細有兩個之前係903DJ
(Bu<<一八七二遊花園>> /陳強<<你睇我唔到>>）
林日曦 唔知

林夕徒弟，曾做903幕後

49K view，太少了，要起碼10萬。
係地鐵同公司睇到

係
太少
如果有外文version更好

希望大家吸取教訓

個問題唔係你有冇表明立場，係你endose緊佢

請幫推